最鍾意去邊個國家?

想去旅行但唔知去邊
邊個國家去完之後真係好鍾意?

我先:意大利

新加坡

波蘭

中國

巴黎

士耳奇

荷蘭

伊朗

奧地利
山明水秀
小鎮 湖泊
幾有氣質

瑞士
係郊區一打開個窗就雪山湖泊
空氣清新不在話下
連大城市Zurich, Geneva個d都好舒服
城市規劃得好好，公園、樹木、休憩區都應有盡有
feel到連d local都好enjoy生活
係衰在d錶鋪前面會有好多強國旅行團

瑞士
當然最好同最想一齊既人去

聯合國

日本
尤其是係啲無咁發達既地方,去行一轉覺得好放鬆

ITALY真係正！
上年分兩次，一北一南，total去咗廿幾日

美國
LA 個天勁藍
SF 天氣永遠都好舒服又有文化氣息

Same 意大利 (雖然我冇去過Procida)

btw 好似係歐洲post都會見到你

你認得我之前個名
諗諗下其他地方都正, 所以打晒成個國家